已經估到 tesla禮拜一開市大跌(´･ω･`)

原因 不明

跌就入
最怕坐火箭上1650

禮拜一跌咗再入 唔急

咁禮拜一又火箭

禮拜一大特價

ALL IN買到一股

燈咗咁耐 冇一次中

一星期上2000唔好傻啦肯定變牆紙

市前已經啦

有你呢句下星期一我就放心啦

沽

支持

跌= 開始爆唔敢買
升= 係咁升似就黎爆, 唔敢買

燈完又爆升

On9
快沽

宜家溢價咁高，橫盤一日，買中左都可能輸錢

發達就靠呢鋪喇

無可疑

唔知你講乜

Bin C
利申無貨

跌左3%，好彩開盤冇高追